[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論55

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

麻煩大家唔好留telegram留貨
唔好做伸手黨
訂得多既巴絲都唔好炒價 比d自己屋企人 朋友 同事
多左既比下老人家 唔係廢老果d
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

Lm

add to cart 之後empty即係冇貨?

我都等緊997

如果有巴絲打喺MedEquip Depot度訂咗口罩嘅話
以下係佢地Fb最新消息：

終於白元1055扣左數
琴日既1609又見佢改早左變31-1 arrive

832仲未扣

如果你訂咗口罩而order number係38437或打後
你可以當佢cut咗單

ok

日本人自己都買唔到，唔怪得之炒到咁

小童口罩有冇出過？

再貼多一次

樂天超無良商家

超快適７片男裝，剩１０００盒

超快適７片女裝，超大貨，剩７３００盒

兩隻都原價４０５yen
佢賣１６９０yen一盒

＊＊＊４倍炒價

除返開１７蚊港紙一片

有ＥＭＳ選擇可直寄香港

急用救命就頂住檔先

ＬＩＮＫ：－

超快適7片男裝

超快適7片女裝

唔好諗住日本市面仲會有平貨

日本市面９０％藥房百貨店都已經比大陸人搶晒

除非２４小時捕蛋ＡＭＡＺＯＮ ＪＰ，否則唔會再有機會買到

（（（（自行承擔風險真。無良商家
[/quote]

係日本人發現要買 先知已經炒到上天

呢款好貴

等政府嗰啲算 唔買啦
我發林奠

認真
睇住呢間仆街啲貨越黎越小
咁多人買
就知奸商點解有得做落去

林鄭死全家

[/quote]
你賣㗎？炒價仲大字俾埋link

屌唔屌

相信政府

係
我幾個朋友關東關西，連風俗村既藥房都行埋

全部比大陸狗掃晒啦

記撚住邊個令你地要咁樣買

日本人最無辜
但無計 佢地果d最高質

想佢長命百歲
但周身病痛 啲錢留喺大灣區醫一世病

炒價唔係最大問題
最大問題係一係支那貨一係ship in 1-2 mo

買唔過？

係，睇住個數字急跌仲好睇過恆指暴瀉

nope

我有朋友SEND俾我

加到十倍生產量

売り切れました

政府有咁多課返
之前啲人搶口罩正傻鳩

最慘係佢地00:15搶嗰盒超立體係廢嘅

2分鐘300盒賣晒

夾緊乜鳩口罩都未知
等陣係二手就好笑
面果個同底果個就新既
中間全部二手

係呀

唔好信政府咩2400萬個口罩黎香港

唔係無計
MON POST 幾日
你會見到啲炒價愈來愈貴
大量炒家囤積居奇

真

喂呀講咗10萬次都話得囉

因為政府太撚無能

其實買最多嘅係支那人
無論網購定現實

最後買唔到口罩個男人講到想喊咁

所以自己買多幾盒比人啦

搶咗成日一盒都搶唔到，有D一去到比錢就無咗！

得唔得架 咩都冇寫

屌你老母 去揀地址又冇撚左

淨係見到車尾燈

下面comment
お父さん泣きそうになってるじゃんw2:19

佢地門市快啲限日本居民先可以買+限一人兩盒啦
唔想佢地比人掃哂貨同埋日本都應該要封關

樂天有啲要5月先有得再買

車尾燈x2

過撚左先放出黎

聽聞大阪已經限咗

泰國水 Medi Infinit 係唔係叫我地自己CUT單.......DKLM

屌你老母用返APP算

今日明顯更貴

日本人邊有我哋咁熟啊
連台灣人韓國人都唔知邊隻得邊隻唔得

邊估到咁快賣晒

普通人點識分
只係呢個post啲人變哂口罩專家

諗住唔得都買黎頂住先 唔洗1蚊隻 搭個飛機杯

對唔住

其實成日見你地話買d野做骨 咩意思

Daiso 隻 non woven白色得bfe 係咪無乜用？

京都係 睇youtube 見到

幾時有唔爭氣過呀？炒家？

買左了 即管試下

唉 好驚搶到好似台灣咁唔俾出口
咁就大獲

似伏伏地

拜託咗個日本朋友幫手買3盒，請問應該用邊間速遞公司送黎香港？

遲早會 雖然睇片話工廠加班中

你自己估定佢同你講呀

DHL 啦

雞骨

佢自己講呀

求泰仔紫女人口罩tg gp

Type I 既口罩屌唔屌好

佢官網出咗公告

屌一見即被秒

屌997啊

唔好意思 第一次用bns 集運問一下，有貨出緊去美國倉但突然話因為寄錯地址會延遲到，請問係咪我填得有問題

你係邊間快遞 我係 カトーレック 今日好似冇送貨

其實amazon jp經third seller買 除左係貴d 唔會有假野/其他問題掛

2106係邊隻

至少唔洗搶到隻狗咁

一早缺貨

唔係貴D咁簡單下話

咁樣已經夠啦

2748你地搶到咩

骨就save for later

上次第一次買唔識

原來billing address填左倉址屌ON9

快既咪個半星期

997 買到3盒
但6月尾先有

屌

我意思到日本個倉，都要個半星期？

anyway, thx

多人買咪加返價

食飯Miss左

積下口德好

2748係咪姐係超快適?

想問下Medicom既Dr. Groud得唔得?我睇完#1寫住
ASTM2100就OK

不如收貨寫我，到時可以幫手燒比你

6月尾
計埋運香港
7月中到啦

白元女1313

1313

個個都幫朋友買

唔該哂

秒左

[url]屌，終於有一單出到貨，去緊bns[/url]

1313係咪最多入一set?

4個人要用,
食抄價啦,
唔好再上黎

咁撚平！？

分分鐘6月肺炎都未散

帳單地址同配送地址有咩分別

10

前者自己地址，後者倉址

佢肯出比你?
間野走左好多人數 正仆街

billing 填你屋企

....
sell by amazon Japan GK 出貨先扣
$1 係test 你張卡係咪扣到錢

url 係咩玩法

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

Bns姐係有排都未到 28號到既貨佢話都要5個工作先處理得哂天去入

想問下點樣好似你地咁睇到人放平口罩

f5

F5到比AMAZON封都未買到一盒男人SIZE

有冇人係日森買然後到而家一張單都未扣數呀28號買到而家都唔肯扣我數

男人

係.

F5

IQ Dental?

BMC炭

can

口罩師

尾燈都見唔到

1000yen 左右

[member屌加密啊[/member]

mon咗兩個鐘一盒都入唔到

已買 謝謝

一次買15盒‥‥

我無撚野講,
突然想全香港人中肺炎
呢的同抄價撚有咩分別?

有人話過唔到關

Same

冇用

IQ Dental有咩問題

GMARKET有張無關重要既單三日都仲PREPARE緊
都唔知出唔出貨

件貨已經改唔到地址 寫住31-2號送達
未扣錢 是否成功買到?

利申 改過兩次地址

好多OUT OF STOCK

仲好意思話賺

依家日本集運EMS係咪仲會delay/延遲?

仲要諗賺
仆街啦你

睇你用邊間，前後都係差幾日

仆街啦你

6月

咪撚玩 限三盒

到左貨先啦佢，可能聽朝CUT剩3盒

根本呢度好多人就係買嚟賣
咩買俾朋友真係十個都唔知有冇一個

佢buyee cut硬

有冇巴絲試過日森話張信用卡not approved?

我係比朋友.

俾01同蘋果放出黎谷撚爆左啦
不過間野又仆街, 吞唔落仲一味加價接單又唔截

男裝７片得番８００個

最後衝刺啦各位ＣＤ－ＲＯＭ

642

我都係 但應該唔會有咩影響？

係咪我既問題

有，睇睇BILLING ADDRESS係咪自己住址

發誓俾朋友屋企人有多咪巴打囉
唔洗留tg

同問

お世話になっております。新型肺炎の影響でマスクのご注文は殺到しています。
マスクのご注文は納期が相当お時間がかかることをご覚悟頂いた上でご注文くださいませ。。
その影響で、メール、問い合わせフォームの回答は間に合わなくなっております。
お急ぎのお客様は下記電話でご連絡くださいませ。
★０３−６４２９−８１２０（電話対応は平日９：００〜１６：００です）★
会ったこともない事態にご理解頂ければ幸いで御座います。
宜しくお願い致します。

冇野㗎，bns都教人咁寫

唔好用最快嘅option會平d

2366 快

賺咩水腳? 我幫人買, AA 收錢就算啦. 水腳?

佢網上面訂單個到寫個預計到達時間係假?

人血饅頭好好食

點解次次我見到禁完就係咁?
完全冇制比我禁去buy later???

Your Shopping Cart lives to serve. You can freey place and remove items, move them to Buy Later, or add them to your Wish List.
Continue shopping on the homepage, learn about today's deals, or visit your Wish List.

Skxinn呢隻係咪伏？

都諗住收水腳費仲講乜有需要會free

2366 係乜？？

炒家有罩冇命用

要出番去先有buy later

你呢d真係冚家剷黎
成張單夾埋賺得幾舊水都要貪呢d錢
成世冇發達咪呢d

利申： 全部原價讓比其他人

個盒有殘體，唔敢買

好亂，又水腳 又free。
食蕉啦，搶哂D罩

朋友都要水腳

絕對認同
炒家有錢冇命享

有無人話到比我知 感激

同意呀

同友+同事, 每人1-2 盒, 真係唔多

大家日本用EMS係咪已經寄唔到黎香港

屌你個仆街

買夠好就好收手啦
唔明D人掃黎做咩

Goodest logic
祝閣下身體健康

YOUR ACCOUNT>PAYMENT OPTION>CLICK "YOUR CREDIT CARD>EDIT"

慢D姐

8.6 kg 即係幾多盒呀
運費total 幾錢呀

我都用左buyee...但未入倉

買口罩變到炒股票咀

更正： 炒家冇錢冇命享

哇 呢舊人血饅頭你真係食得好撚辛鳩苦呀

有 轉左張卡 但唔知邊度可以加翻嗰billing address

食人血饅頭都多多理由
一句話我貪錢咪算

你地屋企仲有幾多口罩用

2盒

0

30個，5個人

2盒 但2盒都得2層

骨子裡是中蟈人

真
最抵死係朋友都人血
利申幫朋友全原價

加埋我

我骨啲錢都唔好意思叫佢地夾番
諗返起真係覺得自己勁蠢 3x蚊買排鉛筆

set左集運地址，未會送去集運囉

你運費畀左幾錢呀？

想問下
tecunite 100 pack disposable face masks
呢隻好唔好??

含撚啦你

我啲骨全部自已有用

post 去得太快

無錢就返工
有咩需要
屌你老母

死全家啦垃圾

我淨係收朋友amazon個價, 運費我有份買就順便比埋

轉卡同一頁的下面有得揀地址

郵費錯咗搞到貴過我報比佢地既價
我都唔好意思收貴，照收報價
唔明點解可以做到咁cheap

仲要講定價60都唔過分，仆街到，快啲死

有冇人知呢隻口罩得唔得

Show Blocked User - 好撚辛鳩苦呀

2748

兩個大人半盒，好彩外父比左盒我地。

老婆買左盒無任何標籤又透光既垃圾就唔好計啦。

老實講炒口罩真係賺緊陰質錢 好人好者搵份工返下啦

block 鳩佢算數.

口罩都拎黎炒既 祝佢全家中肺炎死喇

收皮啦屌你老母 幾撚多人無口罩 呢D錢都賺 食屎大架你?

出面無人有口罩，衛生用品 炒來做乜

已封鎖會員

搞唔掂
屋企得返一盒半五個人用
但已經完全買唔到
想問啲數字點用？

點解我加來加去都唔齊code..
已睇#1

兜啦兜啦你繼續兜

正 發死人財
每盒一倍fatfat啦你就 15盒

真心，如果真係冇得用就落街食住炒價先，係外國訂冇咁快到

不嬲都不定期減價
對上一次19XX
好快就無
要買就買
無人知有冇下次

見到咁多炒家掃貨掃到用家冇真係嬲
上面仲要有個炒家
朋友都炒價
痴撚線

炒口罩既全部中武漢肺炎馬上死亡, 唔好傳染比其他人

冇人講過嗰啲

一倍咁少？藥房垃圾貨都200啦

會

Buyee係點用 要down佢個tool係chrome?

但係跟樓上instructions又改到喎啱先 不過我日森未扣數未出貨

thanks
竟然係咁....
冇諗到咁用....
用apps搞唔掂
一邊要追post一邊要睇#1仲要一邊開森林.......

炒口罩既全部中武漢肺炎馬上死亡, 唔好傳染比其他人

一次買3盒以上都要死全家

冇問題

因為可能唔同商店賣比你

搶到1盒

呢隻越南口罩 得唔得

其實60蚊就唔該咪屌佢啦
淨口罩都30蚊
運去集運又要錢
又要空郵運黎香港
15盒空運錢用急運應該7000-8000日元走唔甩
其實60蚊一盒接近成本價黎

屈臣氏

巴打點解你唔買啲有用啲既骨

屌原來真係有炒狗

係

搞咩而家入啲貨品page會error?
係咪太多人入?

其實真係唔洗刻意退架喎
你到時正價+運費俾有需要既人咪得

今朝排唔到

得 bfe97% 用唔用得？
泰國買25港紙 50個

咁呢度死9成人
3盒你都on9
一家當你4個人 每日用4個 頂得一個月

嗰陣時趕住吖嘛
求其search pencil就算

謝過巴打
過到今次靠你

當你身邊嘅人冇口罩用 周圍都係帶菌者嘅話
唔好問點解

你買左?

黑人口罩黎？

其實賺返運費有咩問題,
你一路打機, 我一路F5, 仲要我蝕比你?
炒就話衰仔啫

利申: 幫人買/送左啲比熟人仲比人嫌三嫌四, 「點解無VFE」,「 個包裝有少少唔同嘅?」

有心買既巴絲等聽日啦

THANK
CHING

13.5 cm

師兄佢放每盒60蚊喎 成本先3x蚊
咁同Carousell 有乜分別

1962

大家加油
每次買少少夠用就好
長期作戰keep住買先有生機

唔知你係戇鳩定點
60蚊點有得賺水腳

我買medicom 50片
用急運
咩咩柒柒計晒稅、運費
對返港紙都要93蚊一盒

買左唔知點運......可以留TG?

問題你香港人成日大量掃貨, 搞到本地日本人都買唔到
遲早封晒所有香港集運

用得？

用得我就大量買翻黎

呢間個存貨量假咖 落左單冇聲氣又唔答有冇貨

60蚊唔算賺啦 集運交收搭車都要錢

感謝你

絲打我6單扣0單

2980yen 快適ガード 60個粉紅 係咪有啲貴?

60蚊仲點唔原價呀？
其實係咪你地搶唔到心情差想搵人出氣

你地知唔知急運幾多錢嫁
講緊成廿幾三十蚊一盒運費嫁

佢話賺水腳真係賺一兩蚊

朝早8點最多貨

屌唔撚好買呢間鋪

BUYEE買運費貴過件貨喎

真定假咖？

之前泰仔隻star口罩畀左個轉頭話冇貨 要自己cut單

而家買左依幾隻 k字頭果兩間已ship 全部得bfe

持平啲講，佢個3x蚊係未計運費，一盒運費除開都十幾蚊，我覺得貴10蚊真係唔算咩炒家，話哂用左咁多時間

利申買黎自用同比朋友

1609 秒

而家送貨仲開心過買到

望集運快手轉到香港

你知唔知咩係成本...

貴到On9

其實唔係幾錢既問題 係心態
佢買咁多係諗住炒高價放俾朋友
轉句野黎講 運埋運我諗成本60蚊放俾朋友 咁樣好接受好多

唔貴啦

余生

我對上一批20盒
用急運ems 10000日元⋯
唔急都7000日元

咁你講佢點賺

韓國68蚊算唔算炒？

十幾二十盒咁買, 有冇諗過人地國家D人點買口罩

如果其他國家既人黎搶你香港D口罩, 每次十幾廿盒咁搬走
你又會點諗

真 買咗唔知點運

呢間做咩？我見長期有貨俾人買

得bfe 照殺

講真唔係銀碼問題
係立心不良
你估佢到手見連運費over60
唔收人120咩

今日老母係華潤堂買左盒類似呢個
一盒30個，寫哂日文
有哂咩P字同V字測試 (唔識串)
但made in China
有冇伏？

咁多個笑哈哈都唔遮住個名

cap email 威d?又要左遮右遮

佢25號show完成購買 但今日都未入倉 其實仲有冇？

圖都冇點答呀

所以我第二次醒目左
買擦擦隱形筆
雖然都唔知有乜用
但起碼好過鉛筆嘅

所以我訂幾間 預左d要cut

好撚醒喎

如果佢賣60-75就沒咩問題啦 太貴就人血饅頭

華潤堂大公司應該冇事

又冇ASTM又冇VFE/PFE/BFE
我就唔會信喇

We're sorry your package is late
We're working with the carrier to get your package back on track, and we'll let you know when your package is out for delivery.
Please come back Wednesday if you still don't have it and we'll help you out.
Was expected today

唉⋯⋯

建議比圖

市面大部份都係mic
睇牌子同款緊要

睇地址都知邊間集運

係呀，岩岩見到，呢盒咩料

咁大家都一齊唔好買 好無?

凌晨3點半最好 仲冇哂人搶

我又洗唔洗同你講20盒幫5個家庭
總共17個人買？